{
    "retranca": "Emprego",
    "titulo": "Cear\u00e1 \u00e9 o respons\u00e1vel por mais de 25,8 mil novas vagas em 2025",
    "fontSizeRetranca": "45",
    "posXRetranca": "1028",
    "posYRetranca": "224",
    "fontSizeTitulo": "84",
    "letterSpacingTitulo": "0",
    "lineSpacingTitulo": "10",
    "posXTitulo": "1007",
    "posYTitulo": "320",
    "userMediaFilename": "user_media.mp4",
    "userMediaOriginalFilename": "IMG.mp4"
}